入嚟自爆j齡

我3年

真巴打

同年齡有咩分別

你又打咗幾年呀 細蚊仔

聖人